感人，利物浦完場後致謝球迷

決定下季支持利了